屌！啲咸唔淡就廣東話既囡囡好正

以前淨係識笑尻啲大陸妹譚仔呀姐北姑妹，宜家覺得啲大陸妹好撚正
就好似個套神經俠侶入面既清純樓上骨妹俾雨夜屠夫中出既菲菲咁

好想娶佢返屋企幫我做家務 每個月俾幾千蚊佢洗日日中出佢

咪即係雞

不過你啲畜牲差佬中意叫雞好正常

係精神嘅

其實你係咪譚仔三哥老細

次次放蛇叫完鷄都唔俾錢

念起都扯扯地

當然前題要靚啦 唔識打扮都唔緊要 最好白白淨瘦瘦地細細粒

推

連登仔又話港女唔好，abc 又睇唔上你地班毒撚，唔屌d 大陸妹仲有好選擇

床哥

每個月幾錢蚊想養呢啲級數 你賣屎忽都養唔起呀

每個月幾千蚊想養呢啲級數 樓主賣屎忽都養唔起呀